https://loopback.io/doc/en/lb2/AngularJS-JavaScript-SDK.html

slc loopback

apploicazione api server loopback - server 


ok...

occhio a due cartelle:server e client

server ha i due file middleware dove andremo a dire di esporre il db al client
in piu ha il datasources ...
client riceve tutta la parte visibile

ok...andiamo a definire il datasources

lb datasource

ora origine dei dati:
Immettere il nome dell'origine dati: phaidradc3

immettere nome DB

...ora creiamo il modello lb...model (ricorda che loopback mette lettera maiuscola...)

...alla richiesta di proprieta', sono i campi da inserire....




npm install loopback-connector-mongodb  --> installa il connettore al DB (mongo o altro...)



Lanciamo npm start e in localhost avremo il db...

lb-ng server.js ../client/lb-services.js  per il sistema client anngularJS




....ok ...ora il model....va emsso in middleware.json, espone tutto...


"files": {
  
  "loopback#static": {
    "params": "$!../client"
  }
  
  
  
  },



ok...

ora attenzione  alla sezione in lb-services....:

/**
 * @ngdoc object
 * @name lbServices.Dc
 * @header lbServices.Dc
 * @object
 *
 * @description
 *
 * A $resource object for interacting with the `Dc` model.
 *
 * ## Example
 *
 * See
 * {@link http://docs.angularjs.org/api/ngResource.$resource#example $resource}
 * for an example of using this object.
 *
 */







...nella cartella client index.html

pronto per sistema client angular, espone tutti i dc depositati in mongo db....





